朋友嫲嫲走失

遺失老人
姓名 蔡秀花
2018年4月24日18:15左右於厚德邨寓所外出，至今未尋回，身穿著拖鞋，手持拐扙，背有桃紅色側咩袋，患有嚴重腦退化及多種老人病症，需長期及按時食藥，有可能自行乘車外出了其他區，麻煩各位幫幫忙，留意下相中老人！有消息請聯絡黃小姐93589013，或Facebook message！感謝各位幫忙

push 早日搵返

謝謝

推一推

報咗警未?
有腦退化症要即時報警

我估報咗，驚問得多煩到佢
問佢洗唔洗幫手開post
仲諗緊有咩幫到手

推

再推

幫推

正皮，強推。

.

找到了，謝謝大家